點樣對付啲唔還錢嘅撚樣？

借錢又唔撚還嘅人真係好撚乞人憎 喺度利用人嘅信任
借人錢就爽啦 人哋唔催都唔撚還
重點係嗰個係親人 明知講錢傷感情都可以一啲自覺都冇
有時催人還錢嘅時候 我都會懷疑人生 究竟係邊個借邊個錢

借錢唔還正仆街

憑自己本事借到錢 點解要還？

監生斬死佢

我決定以後都要做借錢嗰個

係咪覺得自己好撚幽默？

忘記佢

借得真係預左收唔返先好借
直頭係當俾左佢
咁當然銀碼大就唔會借

銀碼對我黎講都幾大 嗰時佢實牙實齒話一周轉到就會即刻還我先借

btw呢句真係難聽過粗口 借人錢嘅人有冇諗過人哋借俾佢係基於同佢之間嘅關係同對佢嘅信任

還唔到咪話還唔到囉 下下俾假希望人 咁樣好咩

借幾多先
唔多既咪當睇清一個人

多既就打佢老母臭閪

嗰個係我老母

真係嬲撚到仆街 我老母竟然擅自將我嗰十幾萬借咗俾個賭錢嘅親戚 仲話佢一定會還 有冇蠢撚到咁

仲要而家先講 不如等我死咗嗰時先講啦屌你老母

借比賭撚
冇架啦 凍過水

咪係 借錢就梗係要還架啦

咁你呢個情況就唔係普通借錢啦
我以為你借三幾千俾朋友
點知係俾老母偷左去

咁佢最後有無還 ？

有幾熟?有幾多佢爭你錢既證據?
輕既,好似人地追數咁,印一疊A4貼係佢屋企返工附近
重既,send齊比佢既朋友(fb,ig),比埋佢屋企同公司

都係用第3者黎迫佢最有效

你屌你阿婆都無用架
真心，借錢俾老母，收番既機率仲低過十幾萬買六合彩
你真係夠膽開口，佢一句，邊個養到你咁大，你就收左皮

傻的嗎

比人拉到洗定patpat

隨街貼緊係犯法,但唔洗坐,罰錢,上海仔果單都係咁
驚既咪周圍入信箱囉,方法係死,人係生